一個女姓朋友都冇，是否悲哀

唯一一個女性朋友做咗我女朋友

痴撚線